頭先卜卦中共會唔會收皮，居然求倒掛剝卦

有時啲嘢真係唔到你唔信

山地剝
宮位：第二十三卦
卦象：艮上坤下
寓意：外華內虛之勢
六爻占卜卦辭
卦辭：花遇甘露旱逢河，生意買賣利息多。婚姻自有人來助，出門永不受折磨。 推斷：占訟得利，占病即愈，占信見得，謀事得意。
吉兇：兇
群陰剝陽之象 去舊生新之意
周易卦爻辭白話解釋
大象：山附于地喻山石崩而落于地面上，五陰迫一陽，正義被損。
運勢：惡運纏身，宜重新部署，不宜自作聰明，防被女子及小人連累。
愛情：陰盛而陽衰，男追女則利，反之不利，是非小人多。
疾病：病情惡化之象，防頭痛、腸胃、性病等疾。
失物：目前還隱藏在家中地上，可惜無法發現，不久會被掃走。
訴訟：因財而起紛爭，小人當道，宜避之則吉。

講多少少

簡單講就係外卦山，內卦地。

意境就好似一座山係平地咁。

地動山崩，係動盪之意，會有嚴重變化傷害咁解。

而上卦代表外邊，下卦代表自己。

地動引致山崩，代表呢個動盪係由內部，由下而上咁引發出嚟。

借網上資料： 家運：正處於沒落之時，辛苦勞心，有心挽回者可得安，否則有別離之險象。

全
黨
死
清
光

運勢：惡運纏身，宜重新部署，不宜自作聰明，防被女子及小人連累。

呢句講得咁白

廿一世紀啦

朝代興替係中國不斷重演 時間問題

既然係皇帝，獨裁既政權自然會隨住時間被取締
好合理，歷史循環黎

太遲啦 依家先至重新部署已經太遲

不過仲短過隋朝真係好柒

未算好遲既，始終班中產都係冇撚用

佢托唔到市，就係佢死嘅時候
依家美國已經開大火打鳩佢，佢想華麗轉身都幾難

我覺得佢國庫已經冇乜，個大壩仲隨時爆

四川地震一鋪清袋

黎多次王恭廠大爆炸

我冇咁高要求 幾鑊大連爆炸我就心滿意足啦

共匪以明朝為框架，就俾佢試下明末既小冰河時期啦

變爻係咩

冇玩變爻

宇宙大爆炸

Check check啦。好重要

唔係清咩
定係明+清+新納粹+大日本帝國 (中國夢)

剝卦四爻變咸卦，睇變卦冇變嗰兩爻（好彩呢個唔係問感情）

六二
初六

但若問其餘事情，則代表與事情已有所感應，無論心裡所想的是好事還是壞事，心裡所想的事可能正在發生與應驗。

初六：代表住拇指，代表開始。可唔可以解做共產黨已經開始收皮呢

六二：凶，咸卦可以象徵刀，六二係代表小腿。係咪串鳩緊你共產黨唔搞咁多嘢咪冇事。依家搞三搞四咪自己收皮

初六，剝牀以足，蔑貞，凶。

《象》曰：剝床以足，以滅下也。

牀腳開始剝爛，失去貞定，凶。

初為足為趾，又初六動，下體成震，震為足。初和足也都象徵事情的開始，此為剝落的開始。牀腳開始剝爛，可以安睡休息的地方受到威脅，這時候應當注意接下來將面臨的災難。

牀是人所安居休息的地方，安居休息的地方開始毀壞，隱喻將無法安身立命。凶自不在言下。

蔑音義同「滅」，消滅的意思。蔑貞即失去了貞定。言心已亂，原則已亂。

六二，剝牀以辨，蔑貞，凶。

《象》曰：剝床以辨，未有與也。

牀剝壞到床板，失去貞定，凶。

辨為牀板。足是支撐床的地方，辨則是與人體直接接觸，讓人所安睡修息的平台，因此剝床以辨比喻災害近身。六二動下卦成坎，坎為險為憂心。

今次無死啦掛

卦象好凶險下

中國今次 mola mola ~~
終蟈鳥～

擺落共產黨度，都係由下而上咁崩塌

真係無論地理位置，社會狀況都中到應一應

喺香港拎

美國佬要吹大雞要時間，重點要侵侵連任同身體健康。

唔駛求神，佢靠美國佬搵食想反美國佬？？？一定攪你啦，差遲定早。再者，究竟係時間到整定侵侵上任定侵侵選到，真係任你解都通。

推

你去問過車公未

中

呢個師傅年年都好準

柒得過下列聯署咁少人簽？

用咩卜

可唔可以快d

咁廢左中醫好無

有無得查時間線

已簽

呢啲真係師博準啲

黎多次天啟大爆炸

天滅中共！

信住先

自我安慰 革命要流血

其實就咁話佢收皮，冇話唔需要代價

距離個卦仲有幾耐

done

推背圖有講 99年成大錯

1921+99=......

者係佢準備沒落？

愚公移山？

共產黨絕對唔會收手，一定垂死掙扎，中國大陸將來一定好慘烈

先天為體，2017年開始轉九運共走27年。後天為用，配上後天八卦，九為離南為正神，一為坎北為零神。正神宜見山，零神宜見水，故宜南見山利健康，北見水利財。
地運又主龍脈，故向南方走向之龍脈當旺，北方走向之龍脈敗絕，皆屬陰陽平衡自然之理。中國依附北龍，故此27年內局勢動盪，日光之內並無新事，讓我們回憶上一個九運（1836至1863年）香港的歷史。英國政府統治香港是由 1842年開始，即在此運內。當時人口只得幾千人。至太平天國內亂後，國人逃避戰亂而到港，人口增至三萬三千人。至本元一運初的 1865年，人口增至十二萬人，香港的發展便日益繁盛了。當然如果元運及歷史是會重覆的話，香港在未來的九運內，實可有一個全新面貌的發展！

來源:

師父話捱埋2020年就會好

之後有個post講左我求左個變卦

求左變卦呢 就睇嗰個掛 有另外一位手足分析得好清楚 佢都係收皮沒落

用返廣東話講一次得唔得

易經係好野黎
乾兌離震 𢁉坎艮坤可包含萬物意象

當然除左膠卦象解卦之外
占卦者問卦要誠心求問，先會有感應去解

三峽大壩好似奶奶地野
逆天而行不嬲無咩好結果

唔係滿清咩？
成日播清廷劇奴才前奴才後洗人腦

再講支共都唔尊重中華傳統文化
咩古蹟古物都破壞左好多

Ching識大衍卦變？

我反而驚佢而家先爆
西方國家人道救援反而比佢吊鹽水唔使死住